覺吾覺牛扒食七成熟以上嘅人好核突(gloss)?

oh my god我心諗你地不如食舊炭算啦

gross

glass

咁請問要幾多成

三成唔熟丫唔該

打..打打錯咗姐

笑到我

講中文

咁不如唔好煮啦

咁咪十成唔熟囉，點食丫

咁得閒推返走動post啦

梗係喺農場捉隻牛成隻咬先新鮮(flesh)

我都覺得食 stick 食 middle well 好 grass

重睇緊哈利波特==

我會order雪櫃原塊比我囉
慢慢等解凍再食真係好正

好撚巴

用返不推文啦

光復香港 時代革命

和牛食開全熟

gloss

無野丫
紅淋淋點食呀
你原始人黎架？

grass

垃圾

哈利波特haters

熱門了😅

5成以上比狗食唔撚識食牛扒

3成最好

識叫一定叫good job

不嬲都喺牧場原隻咬 Ching第一次食牛？

食開一成熟

Gloss 😅

見到啲肉紅卜卜起晒grosspump

Medium rare

Well done please

食扒食到反光

我生食

食開well done

Gloss你老母

oh my gosh dude ur so gloss

食三成係基本啦..
熟過五成不如唔好食牛排

食glass算啦你

食開9成

It’s fucking war(生）

你係唔係想講well done呀..

你見到d 牛好gloss 一定因為未拆保鮮紙, 唔好就咁放落鑊煎呀, 會中膠毒架!

清一定未食過法國Beef Tartare

食開blue但都覺太熟

呀鬼你都係講返中文啦

wa..

覺唔覺樓主好柒（seven)

啱啱好7成 因為李嘉誠個李字係7劃～

覺唔覺牛扒食1成熟既人好核突
Oh my god 不如生咬隻牛好過啦

幽默感呢家野呢...

想試 香港邊度有

好殘忍

上次讚個鬼佬侍應佢聽唔明，我條女講well done佢即刻點頭，啲鬼佬係咪唔識聽good job

平時食開3.5成熟
但唔覺得食7成以上嘅好光滑
我覺得3成嘅光滑d

咁係咪可以收平啲
個廚師唔洗搞咁多嘢

樓主well done!

唔同部位、唔同品種嘅牛扒最好食嘅熟度都唔同，根本唔可以一概而論。

點解呀B仔

你好核突

淨係食過碎牛粥咋

食開wheel dent..

上次去扒房聽人叫well done 咁我就叫well done, 再叫good job, excellent 隔離4，5張枱都係到笑我 跟住件扒黎到個陣熟撚哂既 點撚食呀

gross啊你老母

cross啊你老母